由上上個星期開始已經無買過股

巿況唔穩 咁我唔入貨啦
手上啲貨仲蟹緊 日日得個等字 好悶

扑暈自己兩年後醒返

App 都del 埋 熄埋孖展
唔睇不操作
有啲心思思想玩option
但都係廢事
隨時仆街

好彩上星期無call
加上美指恒指油 三樣都唔係好穩

樓豬你想悶悶地賺錢定好刺激咁輸錢？

Call會仆街
隨時底褲都冇

刺激咁贏錢

依家係悶住咁輸錢

依家咁咪夠曬刺激 係睇你可唔可以坐到贏錢

1000點 怕怕